男子西貢車內燒炭亡 車尾遺Happy New Year字句

一名中年男子早上被發現，在泊於西貢大網仔路近早禾坑村巴士站附近的私家車內燒炭死亡。私家車的車尾箱頂，被人寫上「Happy New Year」（新年快樂）字句。

警方早上7時30分接獲途人報案，指現場一輛Tesla電動車內，有一名男子昏迷倒臥在拉平的司機位座椅上。消防到場後打開無上鎖的車門，事主昏迷由救護車送威爾斯親王醫院搶救後證實不治。

警員在車廂後座位置發現一盆燒過的炭，正調查事件。而肇事Tesla布滿塵埃的車尾箱頂，被人寫上「Happy New Year」字句。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/hk/1964979

Happy new year 2020 season2

香港已死

Tesla

凶宅平3成
咁有冇人賣凶車？

大時大節先自殺
事主一定係萬念俱灰
\｜/

個畫面都幾得人驚

RIP

車主都幾風趣，同來救佢既人講happy new year

一手直板冇浸撞長泊車場女士揸開

仲有「假日車」、「長期泊有蓋」同「移民急讓」

點解會知係被人寫上？自己寫唔得？

估嘅姐 人都走左 仲要質疑邊個寫咩

因為想自殺既人寫happy new year係silly (李斯)

自己唔係人？

Tesla都要自殺

Sorry, 咁應該係隻狗寫先岩

有可能係當年俾政府水鳩咗買部電動車揸Uber 依家搞到唔好話開飯供車就連律師費都俾唔起

下 當年既人買 tesla 應該賺到仆街wor 無成本 只付出時間 應該賺完車價再賺人工 唔係咩

架車「被人寫上」

架車自己寫嘅唔得咩

呢個狀況他殺都得嘅啫

我意思係點解報果個會知

咁唔係「被人」寫 唔通架車自己寫咩

RIP好Sad

十皮我即買

唔使開冷氣都夠晒陰凉

咁可能大家對被人寫個定義唔同一個就係解有人寫，一個就真係比人寫

手足

手....

平平地賣俾下個想自殺嘅人

車頂被寫上新年快樂觀感好啲

唔係[人]寫唔通架車寫?

好似the walking dead咁

肯定係all in失敗

簡單啲講就係病句

so sad

應該寫「車底箱（被）寫上happy new year」

就係大時大節先特別sad
年年聖誕都特別想死

屌 好sad \|/

佢一定好開心

鬼